有啲球員幾撚勁都唔會得到尊重

1.屁馬
2.包皮

C朗

歡迎加名

美斯

3. 拉莫斯

比比

連格

4. 美斯

包皮呢下真係將自己建立嘅嘢清袋

5. 陳七

child登仔輸錢，由佢地啦

包皮上場已經

如果細哨出生係呢個年代...
佢D花式傳球... 控波唔落地.. 牛尾巴過人
應該又比今時今日D球迷怒屌.. 又話唔得人尊重
又話細哨唔尊重對手

全部球員要簡單直接傳波
唔好有花式, 唔准花巧
唔比拖時間, 嬴緊波都要好似日本咁KEEP住攻唔守
咁樣輸波回國都會受尊重啦

agger

當你踢波遇到啲咁嘅對手 睇下你仲會唔會咁講

4.牙蘇

屌佢冇球品低莊拖時間呀 仲要插水
唔係話佢腳法

仲有逢紅必反 雞蛋裏挑骨頭點都搵啲野去反

佢過到係佢有實力 冇問題

不過拖時間踢走個波個吓的確係包皮嘅錯

拖時間邊個唔會
佢拖得柒啫

勾義嫂 種族歧視 酗酒 賭上癮 背妻車震 乜柒都齊

咪係 似返個男人踢波好撚難？

19歲你想點？
係 on99 咖啦

鄭智，不服來辯

我係球迷
我想睇波姐, 又唔係我落場踢
球員有腳法, 我睇得開心
我又唔係包皮尼馬 fans

尼馬誇張演技比人笑.. 抵笑丫
但後腳急停..& 阻住人快開界外球
有咩問題先? 都食左黃牌

姐係以上既就應該比人屌
平時費蘭尼果類球員 D陰濕犯規, 批爭果D 就無問題?

講佢後腳急停有問題咩？
屌佢急停完插水之麻

首先佢要勁

洗撚你呢啲傻撚尊重
連拖時間都要屌 你識撚波咩

佢邊忽勁

佢無牌起身
拖得時間, 踢走個波就預左食牌

罰又罰左.. 可以點?
一張唔影響下場賽事既黃牌,
令到法國更大機會入決賽
作為球員幫自己國家有咩問題先?

你地D人屌佢話唔值得尊重..
如果下場法國捧盃... 歷時只係記得法國嬴波.. 麥巴比對阿根廷點點點快
會有人提佢拖時間?

利申: 我唔係法國比利是fans 中立only

所以4強洗底都係有好大既問題 領先緊嗰隊臨完場個個冇牌都去拖10秒就夠

迪亞高哥斯達

痴撚線有冇咁撚嚴重呀

樓主痴左線屁馬都覺得勁

迪路菲奧（人球）（獨扭俠）

其實係咪得child登先會係到屌哩啲 有冇人知有冇外國網有屌佢哩下

運動唔洗體育精神
姐係亞洲最強用打人同黑哨去入四強都無問題啦

單係FIFA官方IG都有人屌啦

屌係屌插水，挑釁拖時間，唔係屌花式。
細哨由頭到尾都冇人屌過，以前係今時今日都係

如乜野果呀? 呢度咁多位睇左幾多年波呀?
屌包皮就正評, 屌C朗就負評
C朗一出道咪又係插水插到飛起, 有冇睇過佢踢曼聯串過尼馬呀?
包皮19歲咋大佬

你都on9 睇多幾年波會威啲？ 我理撚得佢第時踢到曉飛 佢踢得好佢叻佢勁 佢拖時間拖得咁柒就抵屌啦 如果佢純粹拎住個波扮下嘢都無問題 甩完落地仲要推多幾步？ 十年後有無人記得另一回事 當下依一刻佢一定有問題先

洗撚你尊重

Kevin Durant

哦咁你當下呢一刻繼續屌囉, 十年後或者你都當包皮神咁拜
我都係睇住C朗大

公道啲其實拖時間隊隊都會
係佢同屁馬拖得狗拖得仆街啫
嗰種行為嗰種嘴臉
好乞人憎

好地地點會咁拖時間，似比利時球員屌佢dum波鐘，俾人鬧完唔順氣先搞事。

忽然球迷輸錢係咁架啦

要食牌咪即係有問題囉
其他人犯規都一樣有foul啦 係咪foul咗攞咗牌就抵消咗冇問題？ 有問題咪一樣屌 依家係講緊包皮做得好撚肉酸
你唔諗下點解其他人拖時間冇屌得咁勁？
拖時間咪拖時間 扮甩手拋走個波就完啦 仲要踢多兩腳 呢d野適可而止呀嘛
你估踢收山腳冇人屌咩 拉莫斯撻傷沙拿傷出冇人屌咩 人地夠一樣係戰術
戰術犯規冇問題 贏到係佢成功 係屌佢做得肉酸 做得濕鳩野就抵俾人屌啦

陳葦拿